\begin{algorithm}[H]
	\KwIn{Хэндл вызывающего драйвера для управления сервисами EFI}
	\KwOut{Хэндл загруженного в память boot.efi}
	\KwResult{Загруженный в память boot.efi, готовый к загрузки и исправлению}

	\SetKwFunction{MainProcedure}{LoadMacOSXBootEfiFromMyself}
	\SetKwProg{main}{Основная часть алгоритма}{}{}
	\main{\MainProcedure{}}{
		поиск EFI FAT-раздела функцией ScanAvailableVolumes с обработчиком GetEfiFatVolume\;
		\If{раздел не найден}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		запись boot.efi на EFI FAT-раздел с помощью функции WriteBootEfiToFile\;
		\If{произошла ошибка I/O}{
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		получение полного пути до записанного на EFI FAT-раздел boot.efi\;
		\If{полный путь получить не удалось}{
			удаление boot.efi с EFI FAT-раздела\;
			выгрузка boot.efi из памяти\;
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		загрузка boot.efi в память по полному пути с помощью Boot-сервиса LoadImage\;
		\If{boot.efi не удалось загрузить}{
			удаление boot.efi с EFI FAT-раздела\;
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		исправление окружения загруженного boot.efi с помощью функции FixImageDeviceHandle\;
		\If{окружение boot.efi не удалось исправить}{
			удаление boot.efi с EFI FAT-раздела\;
			выгрузка boot.efi из памяти\;
			\KwRet{задача не выполнена}\;
		}
		удаление boot.efi с EFI FAT-раздела\;
		\KwRet{хэндл загруженного в память boot.efi, задача успешно выполнена}\;
	}
\end{algorithm}
